淆嘅手足可以試下咁做

唱國歌

原諒我係P牌仔
一直留意連登 最近為左睇多啲先申請ac
同時我係一個和理非
我都好淆
淆到想嘔（壓力大就會作嘔）
然後我一路沖涼一路唱國歌安慰自己
真心有用！

光復香港 時代革命

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門